邊班青政狗串鳩黃毓民陳雲黃洋達?

搞到老師嬲啦
可能會皇天擊殺連登

屌你班本民青
到時候成個蓮燈幾萬人一齊比雷劈死
後悔都黎唔切

連登係俾低質小學雞整死

諗起都瀨尿
連登摩西喺邊?
我唔想死

雲伯祭左天咁耐，皇天必先擊殺唔投佢票嘅新東人同成班不成事嘅後生仔，連登睇得上眼咩？

黃洋達都講明討論區已經過氣，連登不成氣候，佢班網絡五毛專心係Facebook 搞緊清算唔得閒過黎。

我印象中政事台根本係J游B台

而且牛津偉呀，鴨脷恆呀都比人拎過黎講笑

邊有人咁得閒串佢？